+++
title = "删除守护进程集"
description = "删除不再使用的守护进程集。"
weight = 10

+++

删除不再使用的守护进程集。

**说明**：删除守护进程集后，由该守护进程集创建的 Pods 将被删除。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待删除守护进程集的命名空间。

1. 单击左侧导航栏中的 **计算** > **守护进程集**，进入守护进程集列表页面。

2. 单击待删除守护进程集记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	
	1. 单击待删除 ***守护进程集的名称***，进入守护进程集的详情页面。
	
	2. 单击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除**。

1. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。


​    

